有無人可以話我知

勇武派嘅定義係咩？條底線到底去到邊？
挑釁對家令佢燥底？飛下磚飛下蛋？
挑釁對家令佢出手？企前線擋/食煙霧胡椒膠彈？

利申：本身和理非 經過和平示威都得唔到任何嘢
原來和平都係無撚用

9成9得把口勇武 事實上無人願意犧牲
所謂嘅革命跟本失敗